何志平同意向拜登支付100萬美元聘用“法律顧問” 拜登律師：不回應 /拜登仔同中國華信做過千萬生意

googletranslate
獲得的文件還包括2017年9月簽署的“律師聘書”，葉中的一名中尉，前香港政府官員（何志平）同意向拜登支付100萬美元的聘用“法律顧問”有關任何美國律師事務所或律師的僱用和法律分析的美國法律和建議。”

2018年12月，曼哈頓聯邦陪審團判處何浩有兩個計劃，以賄賂非洲高級政府官員300萬美元，以獲取乍得的石油權利和烏干達的豐厚商業交易。

放大圖片
通過電子郵件發送有關協議的信息

何先生被判處三年徒刑，並於六月被驅逐回香港。

拜登的律師，喬·拜登（Joe Biden）競選活動，吉利亞（Gilliar），董（Dong）和何（Ho）的律師均未回復置評請求，但拜登的律師此前曾表示：“無需對Rudy Giuliani提供的任何所謂信息發表評論。

“他一直在公開推崇關於拜登家族的陰謀論，公開依靠與俄羅斯情報有聯繫的演員。他在這些問題上的不誠實記錄是不言而喻的。”律師喬治·梅西雷斯（George Mesires）補充說。

魯汶·芬頓（Rouven Fenton）的補充報導

天網恢恢 疏而不漏，拜登同何志平、葉國華 link 埋一齊，再加上 fb、twitter 容忍咁多五毛 a/c 唔做野再 block 9 share 呢單野既 a/c, 全部都係一夥既邪惡集團

嚟喇嚟喇
繼續爆啦

燒到去何志平

Real October surprise

到底有幾多間香港華文傳媒肯報呢單嘢

葉國華 ????
葉簡明還派華信旗下的香港中華能源基金會祕書長何志平作為先頭兵，到非洲鋪路搭橋，賄賂官員。 ... 陳薇羽說，2017年葉簡明的副手何志平在紐約 ...

屌你個閪
越講越多野 會唔會燒到港共有份幫拜登

日本人手足Yuko san親身去美國支持侵 傻鳩港豬：不介入 唔好激嬲民主黨

香港人呢？連幫侵講兩句都唔敢
唔係諗住拜登/民主黨establishment會反共啊

暫時得看中國同大紀元有報

肥平係時候拉出黎審

佢放監未？

返埋香港啦

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

黃成澤噚晩都出片講何志平

你坐監重耐過肥平

吱牙膏

美國人唔識肥平

p